將軍澳有直升機不停來回飛，搞咩？

[url][/url]